有養狗嘅你彌幾耐幫隻狗沖涼

養左隻西施1個月，佢三個月大，仲困緊籠
成日痾完尿踩上去，搞到每2-3日就會成身尿味忍唔住想洗左佢，咁會唔會太密？

另外咁多位係隔幾耐沖一次？帶出去沖定自己沖？

同埋請問你地啲狗仔食咩糧？食緊Rc隻starter ,今日買左包新嘅wellness core puppy 諗住慢慢幫佢轉糧

洗腳完仔記得吹乾佢，好易皮膚病

我個個星期沖
去完街用濕布抹腳

兩星期左右一次
不過每次同佢吹毛都覺得好煩

夏天 半個月沖一次 平時要用濕毛巾抹身
冬天 一個月一次 但都係要keep住抹身
出完街要洗腳

係呀 衰仔無耐性 郁嚟郁去

三個月大最好唔好沖涼
打到第二針先沖 都唔好咁密
成年狗一般可以2week-4week沖一次
我夏天同我隻狗一星期一次，冬天兩星期一次

困籠你唔識一痾完就清屎尿？
你搵濕布同佢抹身都得掛？
你個籠好細咩？一邊放毛巾同墊比佢訓 一邊比佢痾

我仲安全 打齊針先同佢沖

唐狗，兩星期一次

養狗朋友話過唔好沖太密，會沖走佢身上層油脂

但奈何好大陣狗除

每日抹一次身，2／3個星期沖一次涼

btw,大家隻狗係咪每日都會出街

一個月沖一次

日日出2次街起碼, 濕布抹身, 3個星期至一個月一次

咁細既狗沖涼好易病 樓主可以去759 阿信屋買bb用濕紙巾同佢抹 十$ 8$ 包 有成100 張 平過買寵物用個d濕紙巾

兩星期一次

好撚污衊
幾個星期先沖
人出街都日日沖
狗仲要4圍聞 4圍Lam
跟住上你床 上你梳化

冇養 但諗起真係好污衊 個身明明都污衊
狗本身都唔會自己清潔自己

唔落街同唔俾佢食野有咩分別